【古代post】開青樓求名號

點樣可以高雅得黎又唔失禮

興隆樓
取其生意興隆之意

好生意feel

雞鬥

上環興隆樓真係雞竇嚟

小弟未叫過雞，連HJ2Q都未試過，學到野

牡丹樓

富士

迎春樓

交易現場

細水長樓

此地有女

線上賭場